專注事業而忽略另一半？

我廿中，男朋友已經三字出頭，拍左拖年幾，最近男朋友係事業上有新發展，佢話可能會變到少左時間陪我（本身已經少）

作為佢身邊既女朋友，係咪應該全力支持佢？

會唔會有絲打寧願男朋友打份工夠生活夠食就足夠？定抑或係希望另一半搵好多錢，不過代價係無時間陪你

其實最睇你想點。你對你男朋友有信心，覺得會行到尾，梗係支持佢搵多d錢。

其實我自己覺得夠生活夠住夠食就足夠，本身生活已經唔算差，男友已經有自己物業，係香港地我覺得有物業有瓦遮頭已經好滿足，食飯又唔洗餐餐鹹魚青菜，間唔中出街食下飯已經好好，所以我寧願打份工安安定定已經好幸福，不過好明顯佢事業心好重

你話有無信心行到尾，佢咁岩無幾耐之前同我講過佢仲未諗到咁遠，所以我信心都唔太大，但我只係知我好愛佢

男人同女人既思維差好遠。你可能覺得依家既生活質素已經夠好，但係你男朋友明顯未覺得滿足。而且有時搵更多既錢未必純粹為左物質享受，而係為左一份滿足感。不如你試下開門見山同佢傾下，問下佢想點。

我個情況掉返轉，點睇？

男人著重事業 唔多唔少都係增值自己 留住個女人

你係愛佢既 見到佢有發展有前途應該為佢開心
如果你因為佢少左時間陪你而感情變淡證明你對佢既愛唔夠深 又或者只係你想被佢愛而唔係你愛佢
前提係佢真係專注事業而唔係有另一個啦

佢話佢想試下做其他野，想學投資，明顯地我都知佢唔甘於現狀，有野心，呢樣我都明佢想趁後生試下做其他野
但問題係佢而家已經好忙架喇（因為佢老細將間公司俾佢揸fit咁制），但而家自己再開多間公司，係咪要一星期做足七日先安樂，要犧牲埋同我一齊既時間

佢有無話因為想為你地將來而努力？

我係好愛佢，但兩個人喺埋一齊，係咪都應該會希望得到被愛既感覺？

有本事既人唔只一層樓揸手
有本事既男人唔只一個女友

所以我寧願佢無本事，安安定定夠食夠生活

如果係咁 放事業先於家人女友真係好有問題

而家又唔係經濟好有問題 冇選擇先要做工作狂

係，我以為平時生活無乜消遣既人先會想做工作狂黎充實生活，但佢雙親仲係到，又有女朋友，佢都要做一個工作狂
佢話佢想趁後生試下創業同搵多d錢，話時話我都想知有無巴打係覺得事業重要過家人女友？

佢做背後男人打理家頭細務重叻過我
但係唔點上進到，以資質計。
佢太多時間陪我，但我做足7日
日日都望妻石

結婚/一齊住咪得

我為自己將來努力，佢想幫我但係手腳麻麻又好多野唔係即講就識做，只能pass d 基本電腦野/office boy 工作比佢等佢係等我既時間有啲細藝

有啲人係工作俾到成功感佢
我奶奶就係一個工作狂，生完仔一坐完月就返工
兩個仔剩係俾自己父母同佢老爺奶奶湊，成日出trip唔喺香港
一路到而家就退休都係weekend拎住個電話同客email各樣
對有啲人嚟講返工嘅滿足感就好似啲港女煲劇同毒男見到ACG一樣咁大

事業第一，有事業一帆風順，冇事業六親不認

佢唔想咁快結，都係拍左好短日子

幾年後，你就明你男朋友做緊咩

簡單黎講 人望高處
佢已經去到run一間公司 未來forsee到會run group company
沒有最忙只有更忙

手腳麻麻既意思係頭腦唔得醒目做野唔夠快？

我地下年應該會一齊住，所以而家努力咁捱緊

你話寧願佢無咁本事
佢係咁無本事當初就唔會賺到樓番黎啦

咪俾佢拼搏下 一係就夜晚過去一齊住
當搵到樣事業你好想發展 就會好想全情投入
你都搵下自己興趣囉